其實突然成個股市大插左下呢個現象點得黎？

係咪有個機構突然將旗下既股全部放哂？

可能係電腦盤出事

好癲

有咩?

AI盤

大戶急尿手多

多數錢集中係少數人手，一個大戶出部份貨已經可以好大動作
容易flash crash，但唔容易人踩人。所以呢幾年只要掌握buy the fucking dip已經發左達

解釋唔到既野, 就可以話係大戶做...

Sorry岩岩放咗個屁

大時代都有得演喇
你睇班沽空機構今次比散戶夾gme同其他倉
佢地輸好多未一下質低期貨等你地人踩人囖

因為驚輸 死機入到即放先

首先第一手放量大手賣出
跌到某個支撐位之下觸發SL再觸發大跌
再加上有D BREAK LINE TRADER 係跌破跟沽
再多幾條盲毛跟勢

詳情可睇2010 Flash Crash

Biden’s stimulus plan delayed

證明就股災放哂算

一係肥手指，一係程式盤
完

睇連登咪知
個個1x歲當自己股神

有無邊隻股無受影響

夾完short夾long

有，冇成交果啲

我覺得係有人故意放 想d人恐慌 但失敗左

藍城兄弟

屌蝙蝠俠又可以做番呢條友

Tdoc

咩意思

終於識升 阿木係得既

基金屬回？

有筆大資金流出就會magnify到再大D
有AI mon住movement一跌就跟放
然後可能呢D資金係close long call position咁MM要賣番d underlying出去 又跌

PFE

可以拍套The Big Long

玩鳩班新手傻散

全部大減價

美股升左咁耐 會跌啦
啱啱跌左比你睇

有好多人腳震走曬

震倉姐

想震走啲無信念晨咁早set定止蝕價去瞓教嘅人

瞓醒一睇，嘩升到上月球

咦，但點解低位放撚曬嘅？

走得切

其實嚟緊香港個市隨時都會咁，北水放返晒啲貨一落又係會跌幾百點

葉師傅

下 升左好多個禮拜啦喎

捉到你啦
祝你身體健康

打尿震撳錯左掣

呢隻垃圾

一條仆街玩嘢就可以觸發另一條仆街嘅電腦盤

因為股市有好多haters

咁你掌握未

再嚟多棍

多咗學生同師奶股神

唔巧意絲 剛剛我出貨打多左幾個0

邊個mk

美股好似大部分都係program trade? 大升大跌都好快手

因為證券商死server啫.. 之前set落條件交易嘅單咪無事..

LMT LXU

呢排輸好多？

好似係個市冧完先死？

你要記住而家有好大部份都係 Algorithm Trading, 係特定嘅情況之下 會產生連鎖效應, 而且個效果係比人踩人 ( 拋售 ) 更加急更加快.

留名

好好笑 我笑左

輕鬆 謝謝大家

攬炒巴做緊野

咁不嬲都係咁

大部分股票一齊跌，個大户應該係blackrock 之類

基金公司電腦

單靠一個大戶都可能唔夠做
實班華爾街夾埋撚世界

大驚小怪

有機會又係HFT

創左新高 大戶電腦盤獲利
之後滾雪球式咁沽貨

一次過大手沽一百隻股，肯定有人做嘢啦

可能fomc 掛 全世界最大買家

MRNA

推

BYND

瞓咗冇睇
發生咩事？

上年2月又係試過咁 幾日之後就股災

Melvin captial put gme put 到爆倉

咁咪要走咁啲升緊嘅股嚟補倉，
同埋推冧個市得 gme 唔會再上

一賣就引爆stop loss同algo 不問價清倉
所以跌到咁

真心係救到好多

頭先屌女 撳到個制sor

根本班投行已經完美咁利用Ai 控制曬所有期貨丶指數丶個股既盤，點解咁多人輸牛熊？每日織出黎既圖，可以引到咁多人買錯方向，仲要下下高位或低位？明顯係投行們每日已經set 定最伏走勢。（唔排除結合埋心理專家意見）

真係自由市場既話，隨機交易，只會亂七八糟，沒可能咁系統性。

仲有，只要你留意開唔同指數，就會發現各指數走勢非常接近，幾乎係港股升一格，美股又會升一格，美金又會跌一格，什至中國A50都係跟住走。

只有買增長股，異常股先唔係跟大市但盤勢有d都係按大市波動

New world order

有時睇實d 陰陽燭分時圖，都會覺得好似有人玩緊野，好似要突破又唔突破，搞到你心亂曬。

理論認為是透過許多掩護機構來操縱重要的政治和金融事件，並使全球的金融體系發生系統風險，作為逐步實現統治世界的陰謀

最後一段唔知你講乜。。。

PFE接近免疫

望下GME
你係香櫞仲唔賣晒全部股同班retards鬥身家咩

警世

現金strong hold

機構電腦程式自動對沖盤

大機構通常用外掛買賣
根本唔洗人手
重識自動追蹤買入賣出
不過要人去２４小時ＭＯＮ住全球各國股市

冇點解 純粹搞串個party

電腦分析到賺夠想比人入場賺下

shitron爆咗倉

成晚乜都唔做
後市回升仲賺多咗喎

前幾年發生過一次 而家市場比前幾年好似仲瘋狂左, 有可能黎緊觸發條件既次數會增加

有少少 無其他咁深啫

歐債危機P&G變0

直線插好正常，因為大戶散戶都會set止蝕位，而非藍籌比較少人set低位收集，所以好易滾雪球。而直線上應該多數係消息或者反彈啦…

好多金融才俊

維持Leverage ratio

應該都唔係幾年前, 我印象中都差唔多10年. 嗰陣時我仲係睇緊 live..... 真係嚇撚到我屎尿都標埋.......

HFT囉

跌左一下好快就recover到

泡沫爆破

地心吸力

MRNA 呢隻仆街股跌撚咗2個月愈溝愈跌，斬倉先嚟升

依隻我睇實MACD黎入貨一d事都無

股joy演習黎姐 唔洗驚

新手唔識睇，有冇教學

首先要有另一壇全球武肺級數大事

跌完自然會有人吹個解釋出黎

睇返gme頂位跌同指數跌個時間點係一樣
覺得係間沽空機構引發panic sell

你發左達未

其實唔難

演習完咪正式上演

比亞迪電子無事

頂多回調啫
一係9個嗰棍，再多咪6月嗰棍

除非武肺再嚟過大變種 一日再死唔個幾多百萬人
每個國家都lockdown 舊疫苗冇鳩用 就驚啫

無咁深？呢隻由上兩個星期USD118左右彈到上USD158喎…